{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045219",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60727&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산토리니앤펜션"
    },
    "text": "ここはオーシャンビューを楽しむことができるペンションで、朝食が無料で提供されます。 周辺にはタレンイ村があり、車で6分で行けます。 また、斗谷海水浴場までは車で20分、虎亀山郡立公園までは車で26分かかります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に設定されています。 無料Wi-Fiの利用が可能で、全客室禁煙です。 しかし、ピックアップサービスは提供されていません。 朝食は8時から9時まで提供され、メニューはカップラーメンか即席ご飯の中から選択できます。 またトースト(食パン)もご提供しますが、都合により変更になる場合があります。 ボードゲームを利用したり、釣り竿をレンタルしたりできます。 ただし、現場の状況によって利用が制限されることがあります。 夏季には屋外プールも運営され、7月から9月初めまでご利用いただけます。 バーベキューを楽しみたいなら炭とグリルをご利用いただけますし、価格は2名様で5,000ウォン、3~4名様で30,000ウォンです。 利用時間は8時から24時までで、現地決済が可能です。 注意すべき点としては、最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者の利用も制限されます。 また、ペットの出入りは許可されておらず、客室内での火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションでは朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはタレンイ村や斗谷海水浴場、虎亀山郡立公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能で、チェックアウトは22時以降に設定されています。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスは提供されますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ピックアップサービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は8時から9時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食のメニューは何ですか？",
            "answer": "朝食のメニューはカップラーメンか即席ご飯から選ぶことができます。また、トースト(食パン)も提供されますが、都合により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ボードゲームや釣り竿の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、ボードゲームや釣り竿を利用することができます。ただし、現場の状況によって利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "夏季にはプールの利用が可能ですか？",
            "answer": "はい、夏季には屋外プールが運営され、7月から9月初めまで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルの利用が可能です。価格は2名様で5,000ウォン、3~4名様で30,000ウォンです。利用時間は8時から24時までで、現地決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は制限されますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合や保護者付きではない未成年者の利用は制限されます。また、ペットの出入りは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により料金が変更される場合があります。特にオンシーズン中には一部の客室の料金が変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 471,
        "QA": 584
    }
}